[月供股票] 2019年1月

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。

3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。
中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲草埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入，可以話係全包價包撚哂。可以以正價沽出碎股。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

伸手黨懶人包Link :

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

Credit:cony

【趣blogblog】月供$5,000 18年後變三球（股榮）

平均成本法(月供計劃)要成功的先決條件是甚麽？

小數怕長計 月供股票計劃收費可相差逾倍

月供股票4缺點 消委會揭示

月供po港鐵主席笑話幾則:

漏左主席名ok-i

留名

咪搞事

你話ok就ok

比左個狗鐵主席個名你

Lm

幫你宣傳你愛股嘛

再整理吓先
簡單嚟講就係新手喺一知半解下喺三萬三起步 輸過錢又坐緊艇
但好彩唔算太多錢
交少少學費賺左個經驗
𠵱咖做買賣嘅決定都相對謹慎咗
繼續儲錢 等大手入貨嘅機會

同埋想執執第一頁啲格式
Post尾再講

LM

開乜tg 啊
係度傾咪得囉

收左幾多66宣傳費
呃哂d人供鳩鐵

係唔係已經冇人用儲蓄户口做供款
想係南洋開個投資户口做月供 諗住用本身東亞個儲蓄户口做轉帳就算

學生想儲下錢 月供股票係咪好選擇？

開gp 嘅提議間唔中都有
𠵱個係標準答案

呀婆老師：
你還年輕，能成受風險能力高，
現在大跌市，你可以看準機會
買入牛證，時機到就沽出
比月供股票更為有用

點會無?
況且你開南洋要食免佣, 一定要用儲蓄戶口供

免三年佣 共千二蚊 正呀

一通下個月7號先供

諗諗下再下個月8號先供

都知道你比較推薦2800,1211,0066,0823,0003,如果分別供1000這個投資組合會適合我嗎,還是直接分別月供2500到2800,1211.或是有其他組合會比較適合我

留華

零存整付

ok

就算有TG group,如果問太行問題⋯⋯都係 得 唔得 得
何必呢？

係唔係有巴打都打算開南洋供?

lm

你想賺mgm推介？
我已經用緊

南洋推介有bouns咩? 我唔知. 我只係問問有無人都用南洋jer?

建議下次加埋50蚊手續費全包 但沽要再收手續費去QA

過埋聽朝埋單睇下全年賺幾多先

無賺無蝕

下期加

其實月供真係好難唔揀中銀，雖然50蚊同啲差價食咗唔少水，但係成日覺得有分同有得用信用卡真係好難卻步

南商3年免佣仲抵屌

中銀第三年開始每兩個月供到2萬
有得換番100 蚊百佳現金卷
等於無手續費

完咗3年免佣會申請返張中銀卡玩吓

中銀好似要供夠3年先積分簽賬1:1

過埋聽日貼個倉上黎睇下

係供夠24個月，第25個月就開始1：1

中銀月供撚留名

如果有d想一手手冇得供咁買例如港燈
銀行證券行最平係唔係渣打同一通
渣打50蚊買一手+30蚊收息
一通就5 + 5
我有冇理解錯 ？

好呀. 同埋我見有一點要注意. 我見中銀/南商話, 平時透過證卷交易賣出股票, 係收0.25%. 但月供計劃買入既股票, 賣出個陣係收 0.5%. 電腦會自動紀錄並且收費

你應該理解錯 係分行同網上買賣既分別

分行買? 個分行經理同我解決個陣無咁講.
佢係話: 有一點要注意, 一般經網上證券賣股收0.25%手續費. 月供賣股係收0.5%.

依家唔會有人網上搞月供, 賣個陣落分行搞掛?

係

中銀月供買收50蚊
賣果時跟正常股票交易收手續費
幾多手續費下載個股票計算機APP
係賣出果行打番你賣幾多股咪知手續費幾多

老一輩個啲唔識上網都係落分行或打電話交易 係近幾年轉哂網上 連銀行啲股票窗位都減少哂

睇條款係話落分行或電話交易就0.5 經網上交易就0.25

你地玩股票唔裝呢舊野,學人玩股票?

沽個陣都會計埋比你嫁啦

多謝

10個月 sad
長遠應該供3好⼃⼁⼁⼀⼂好過66

好似

見到嗎, 66係你組合入面最好成長
應該持之以恆, 如有需要可以加供66

同你嘅電量一樣 紅撚哂
但係恆指上番3萬3個陣 你就爽YY
不過唔知幾時牛

幻覺黎嘅姐 個股價都無點郁
邊忽有成長到

南商供緊

諗返開返個中銀，每月供最低1千儲年資都好

大家好，我最近都加入左月供行列，供梗5仔同1038，諗住加個公用股收息，考慮梗737合和定係手動供港燈好，咁多位巴打有無咩建議

一開始供823咪無事囉⋯⋯
龔蛇靈車同狗鐵？不了

港燈啦
不過合和同港燈一手唔大銀碼其實岩價一手手買都得

[member]有冇人真係計過自己買既股票合理價？［/member]

妖股TownGas

岩岩睇返中銀list 原來合和無得月供都要靠手動

霉氣一邊又多人推介，但係另一邊又好多人話妖股財技股，我睇唔透

合和啦
不過合和同港燈一手唔大銀碼其實岩價一手手買都得

睇左龔蛇先開始月供？

是啊
個人主觀就是唔太鐘意823

落左水，停不了

簡單d睇 你睇番做佢股東有無著數定佢會搵股東著數就知

慢慢供就冇野，切忌太急進
自己月供緊其中一隻 386 奶奶地野，但跌到殘晒，另一邊睇又係低吸良機

呀婆老師：
你選的都是優質股，不用理會短期股價波動，持之以恆，你要記住，月供股票要長時間進行

737 盈利開始倒退
而且派息不穩定
要玩公路股就548(深圳高速公路股份)/177(江蘇寧滬高速公路)

原來下期我就供夠2年 終於可以1:1

大戶

1百萬煤氣巴打召喚

散芋ONLY

早幾日好撚彩高位放左
反而入港燈仲好

一早話左6號買唔過

仆你街,原來呢度D人玩短炒既

我下期先信用卡第11個月
之前一開波頭6個月免哂手續費

免手續費唔好咩

出糧嗰啲全部都用渣打
我都想月供股票........
唯有睇價位買囉

去開張中銀信用卡囉,有咩問題
扣完數,你當交番卡數咪得啦

好過坐艇 食幾年息先回到本

未到一月已經開post

你大芋點同

我都係sales仔黎

想加入月供，留名

想供1，5或者6

月供幾個月>>高位放>>月供再低價入>>再高位放
好快比到首期
月供無窮人

歡迎~
66,823也是月供良品
823價位好熱,可以考慮66

你係唔係姓馬？

唔係。
小姓黃

66都好熱，大市整體跌左唔少，佢都無乜點郁

你留意到佢無乜郁過最好
我地玩股票要揀D唔好大上大落股票
悶聲股先會發財

會唔會好多新手跟住i巴建議走去買66

但呢隻諗緊好唔好等過多排一次過買幾手

66比買銀行股, 地產股優
銀行股高息蝕差價
地產股週期性產品

而且港鐵近入新買左輕鐵車
可見對市民用心

唔好, 月供平均好D
有人用45蚊一手一手入all in 蝕到痴肺

有人=你？

i巴意見不代表本post其他巴打立場

買股票個trend應該係要咁啦
呢度啲人停留響升就加供 跌就減供呢啲口腔期

no

等醜聞繼續發酵下先入

幾厭惡新車設計，十足大陸車咁款

期油對冲蝕左百幾億，仲未知最後會蝕幾多。
油股我唔會掂，因為油價唔係佢地話事，win 就有粒糖，輸就蝕到hihi

之前我地有個會員係咁叫人供883

幾年前姐, 你去街市買條魚都加左價啦
宜家41蚊都好抵

財演咩 講幾下就有人跟風

$6.5入左386仲未決定走唔走

新一年將至，各類費用亦將於元旦加價。港鐵及大欖隧道早前亦宣佈將於元旦加價，而中電及港燈亦將加價，對不少基層市民而言，經濟負擔有如百上加斤。
在交通費方面，港鐵早前宣佈，「全月通加強版」亦將於下月起加價，「東涌–香港全月通加強版」將由620元加到635元；「東涌–南昌全月通加強版」由395元加到405元；「上水/烏溪沙–尖東全月通加強版」由475元加到485元；「屯門–南昌全月通加強版」由500元加到515元；「屯門–紅磡全月通加強版」則由585元加到600元。
而「港鐵都會票」及「屯門－南昌全日通」的售價將於下月2日起加價，「港鐵都會票」將由425元加至435元，而「屯門－南昌全日通」則將由由27元加至28元。至於港鐵現時的「程程3%車費扣減」優惠亦將於元旦日完結。
大欖隧道的加幅則約一成。私家車及的士新收費為48元，電單車新收費為22元，輕型貨車由45元提高到49元，中型貨車和重型貨車則分別加價5元，中型貨車為55元，重型貨車為60元，單層及雙層巴士則分別為143元及168元，小巴收費則維持不變。
另外，電費亦將加價。中電已由今年10月1日起加價2%，回扣後每度電為117.7仙。而港燈，亦將於元旦加價，回扣後淨電費將會是每度電120.1仙，較目前的112.5仙，加幅為6.8%。

其實好想請問下i 巴以外巴絲點睇66

沙中線，紅磡站啲獲一日未解決一日都唔掂

乜撚都加 要加供先得

thanks

聽日埋一埋尾睇下個倉咩樣
應該就無賺無蝕

同意

人工未加

換個角度諗，終有一日會解決，所以而家係儲貨時期

年中先加
仲要追唔到個加價

換個角度諗，解決完幾時先上翻歷史高位

唔拆既話只係每年不停用錢去維修執靚去，冇底深潭，政府係大股東，隻野跌到20都唔影響運作，收入亦係預定之內。 要佢升一定係睇佢將來仲有冇地產項目發展。

我立場，咁多股可以揀，點解要揀一隻有咁多負面野黎供，
我高位慢慢供2仔重安心過供66

不如咁諗，以前股價靚仔係因為世界級頂尖管理。而家識人好過識字，自己友奶哂野都冇事。

不如咁諗，i巴話ok就ok，應該無問題

亨哥用比名i巴上連登推介66

所以問佢係唔係姓馬

雞肋
好處係不死身 無限加價 你見政府寧願左手交右手 將佢d股息派出黎俾返人去坐車 都無辦法唔俾佢加價

壞處係唔會有咩大增長 果年唔賣樓就唔會有大錢賺 息率低

100股 幾錢手續費？

100蚊

好心100股就咪鬼賣啦 好等錢洗咩

笑撚死

高位唔放幾時放

當年特別息只係因為高鐵

823繼續鼓動

日日洗屎眼，屎眼好乾淨

佢就爽啦

唔係

66

其實都日日都有講個2隻number好好回報
但總有人咩都唔睇入問拎number

啲錢係自己嘅都唔爬下文先

01巴點睇1211

中肯 唔會執笠亦好難大賺 講股價同派息增長都係揀另一吸血鬼823

呀波老師：

比亞迪(1211)當然可以長線投資，這企業仍然有潛力，長遠發展仍正面。電動車仍有好大發展空間，長線投資者要有耐性，等收成期(即是電動車普及的一刻)，股價會有明顯上升。這股$5X入安全，$6X可分注，股價再上只能月供。

巴菲特對比亞迪都好正面，佢話會一直持有。巴菲特好少有虧損的股票喎，長期計佢賺的比蝕的多好多，佢是全球最賺錢的投資人，過往70年投資經驗，證明佢的方法最賺錢(坊間好多吹水專家，從來不賺錢，又或經不起熊市考驗的)。

今日得半日市
埋單今年輸唔夠1%

恒指今年跌左14% 輸少過當贏啦

如果唔係心急入左2手5 仔 有賺

特朗普打多兩個電話又係咁升

咁用南洋現金供三年先再申請中銀卡供
咁第六年都一樣
南洋可以用中銀卡供

講真 無息收無正現金流心理上唔實在。潛力大都好好難守
要買唯有控制注碼

讚同 我會concern長遠有冇咁多鐵路樓盤賣到
沙中線一路咁拖 都有排搞
新界佬剩係識大圍有起緊 有冇其他人分享下狗鐵係其他地方有冇起緊

係咪即係全年得2.5%增長

月供8500 大戶

第一年咋喎，你試下計十年覆利率咁上睇下有幾多

個個都升 係長和系跌

來緊3月公佈業績
3月先講

唔洗賺息蝕價我已經OK
純粹想知係咪睇果個資金加權收益就代表係賺幾多

無人叫你放哂公用股
有公用+增值股例子
你掟哂落中電好似上面果個咁囉冇乜點蝕冇乜賺

你當港燈,電能,和記死?

學生狗
一路都想請教幾時應該加供/減供

兩萬八點嗰時開始咗月供2800
(一通可以兩個月set一次月供額）
兩萬八點嗰時我月供$4500
後來跌到兩萬六我就供$5000

有無系統啲嘅方法決定供多供少
睇P/E ratio?定係睇乜乜天線

唔好睇死PE幾多xx天線跌到xx就加供
如果你要搵呢d做指標，睇有一本書叫技術分析（成本字典咁）
不過我偏向睇價值多過技術分析

所以月供

有錢就加

點解對三月業績咁有信心

往年慣例3月係公佈特息日子
如果無派特息，我會繼續加供(加大)
等班短視人走哂,執平貨

掟晒落中電都好過掟晒落66

掟哂落屎坑好過掟哂落66

你屎坑值2600億

我屎坑唔會借錢返黎派

d錢政府既

政府錢=你地錢
政府用緊錢幫你地投資

2018年最後一日, 自貼一下, 希望大家賺多D
不如大家貼下倉, 回顧一下

fat fat 47萬

巴打供左幾耐

差不多三年了

47萬本 3年,1個月供13k

All in 823?

一黎就打大佬

識供一定係供823

之前供11同823, 依家all in 823

肥仔

In 823, We Trust

勁 我供緊 3 5 823 開始左幾個月 🤓

祝大家2019年快樂

所以必買66

供左幾耐

睇個收益同平均價 應該1年左右

睇咗佢半年
紅磡同沙中線都掉唔過40蚊
有政府做後盾
果d工程費又係我地俾
慢慢升

供大左,收D息當港鐵請你搭車費
一邊收息賺車費一邊收政府車費補貼

咁快預知幾多回報

今年3仔升左16%

盈富係睇恆指pe

有無巴打po66出黎睇下

如果有辦法睇得出佢價值
咁點解唔喺認為平/有得升嗰時一棍毆落去？

各位新年快樂
祝大家今年供多d
儲大d個本

長建2019年要生生性性

樹樹要快高長大呀

之前有巴打話可用其他銀行信用卡供中銀月供
但開黎online banking只可用中銀信用卡
請問點先可set其他卡

2019第一笑話

邊位巴打伏你… 係咪果位66巴打

各位手足新年快樂
希望19年恆指見兩萬點

想問下而家我個823價位低過市價幾蚊，下個月應該供少啲定唔供直至市價位低過月供價先再供？

中銀要推自己信用卡，所以一定要落分行填表搞。

用緊sc sc 供咗一年，每月回贈夠比手續費之餘仲有賺。

不過你要預排一陣，中銀都好多廢老用

起碼低10%先加供啦
其他時間keep住供
個人唔減供

今年見2萬 之後企硬3萬

即係冇得用其他銀行嘅信用卡供 ?

得,你用你張信用卡現金透支
d cash落左你戶口,你咪可以買股票
月尾再還左條卡數

落分行搞啦你

惡魔退散

大家新一年會唔會轉/供邊隻新股
我:66 - 加大供

我: 停供66

我：沽出66

我: all in 66

照樣唔供66

......

無
[member]無得上網搞
帶埋你張卡去分行，佢就會set你張卡入ebanking。
加密唔俾cd-rom知[/membre]

仲有如果你係學生，南商有promotion「大學生尊享推廣計劃」可以頭 10 年儲蓄戶口開户月費豁免。

Btw, 南商唔係都可以用中銀信用卡儲分咩? 南商仲可以3年月供免佣唔係好啲咩?

戇居,上來搵人夾中銀家庭股票PLAN好過
家庭PLAN免存倉費

屌咁樣cd rom知道曬

依家仲有咩

個promotion優惠去到2019 年 3 月 30 日囉。

睇錯SOR,原來係銀行股

我係你既組合，我唔會再供買十送一 ge 恒基
823都叫房地產
平穩增值有3

我估你都係貪12送紅股？

都係 同見佢息同個價吸引
有少少糾結平安同12

去供 平安 友邦 會好過你供恒基
友邦股價都趺咗好多
我純粹用你組合黎講，無原因

地產股係周期性股類似石油股咁
地產都有分投資,發展,房託,收租

你揀66正確 66都算係地產股
但佢d地係政府批完比佢再賣比發展商
所地產股樓市大跌 佢無事

點叫做無事？
高位45.68
現價41.2
跌左接近10%

10%係一手All in大法
月供蝕10%其實好難
至多咪蝕幾%

比66價好，息好，潛力好的股大把

除非佢息率高，如果唔係唔會再買佢住

唔好咁 新一年抱希望
始終係香港人既資產

對唔住，負評咗

2 or 1038

1038

正確
組合已經有龔斷性房託同公用股，仲有半隻地產股ge 66

後生又承受到風險可以加隻金融潛力股

66正面分析者, 讚

今個月又有平貨

繼續趺

今個月一通要贏番次

巴打hi

hi

個市快d跌就好

本佬要求823跌跌先 唔好鼓動住

愈跌愈快樂

快d跌到仆街

66又跌啦
各位中銀月供價值投資者
可以set定今個月供大D66

個市越跌 無人用就越升番上去

跌600點組合778同435照升

778

點入

778 邊度係升 收復緊失地咋

66 邊度係升 收復緊失地咋

原本仲諗住66升返啲就賣

月供驚閪咩

巴老隻蘋果蝕到PK

美股9月開始高位回調
佢堆apple 銀行股 khc 航空股含晒撚
跌得甘過個市

$9000一手姐 778值得一手手入

每次跌市得月供post 渣正股無對沖係興奮

又咁講 巴老係蘋果100蚊嘅時候就開始入貨
最多話賺少咗姐

佢回塘左20年
佢由2000年代開始跑輸s&p500啦
佢係~12x蚊貨apple,幾年到而家+20%
同期s&p500點只+20%
股神(過氣)

btw apple已經唔算好
khc 同已放棄嘅ibm

無人用又綠

依加可以分注入未
好想入 全cash中
但驚聽日跌多一千點

有無人睇好國泰
油價下跌加上對沖期油就來完
月供緊

仲有睇好中人壽

你買毛不如買隻羊番來幫你搵錢
羊會生毛不斷幫你搵錢
所以你買石油股好過

有一手

油價跌左入熊市跌到唔識停wor Ching
今日883 -7%

同路人 目標價$14

如果hx執7左，cx又壟斷

貨運客運條數好靚 唔計對沖輸錢盤生意有得做

新手入嚟留個名

油股月頭月尾跌得勁好正常
月供儲下貨仔 等年中放
年中通常又吹下打杖
油價供應量少油價上升

有冇巴打自從玩月供
玩股票心態開始變
搵一d有潛力股票開始價值投資

其實我care有無平機票多d

你嘅潛力股咪得66一隻

有，所以冇將所有可用既錢放晒落月供，反而留低一半等機會

想申請張中銀信用卡賺埋積分 想問咩卡抵屌？

不過其實長遠黎講航運股唔值得投資
而家我買既原因只係個股價太殘
等國泰盤數做番好就要會走人

咁似龔sir答法

洗哂腦啦

點解無人月供內銀
息率幾好

航運股=put 油價

恒地

扣10%股息稅，上繳中央

即係變成幾多息率

妖股真係cls 全部成份股紅色得佢一隻綠色

今日綠色既通通買哂佢

你個息率再打9折

垃圾煤氣

買息蝕差價
而且利息用人仔計算
比較波動唔穩定
股價長期殘 受外圍經濟首衝影響

收到。咁唔考慮

咁唔好啦

笑左

not funny

笑埋右

所以揀左唔買66

66真心唔值買

吊 做乜成日提66

都唔知邊個提先

666666666666666

沈到佢沉

On9先供66 息又唔高 增長又少。不如屌2 823好過

邊有咁易執

越黎越憎66 不論係間公司定服務 好彩返工搭巴士

妖股！！！！！！！

正
守住$16
之前賣走3仔啲人走寶啦！

連登仔越鬧越升得勁

今日778一枝陽燭收市
交易量少, 但價位上升,代表大戶推市
明日勇往直前

Don’t lamp my 778 ar ching

我應該就快人格分裂
見到跌咁多真係好開心
但望住自己啲短期炒波覆嘅股跌又好絕望

I巴個目標達到咗 就係想同大家講 on9先供66

66, 52週個星期計蝕10% 其實好正常
D傳媒不斷搵料搵證據篤港鐵
散戶驚+走好合理
蝕20%就話姐
證明大戶/基金佬未走,其實唔洗驚
你睇一年內邊隻運輸股版塊蝕得最少就知邊隻守得過
唔計冠忠巴士(306), 巴士唔同地鐵

來年繼續會供
今年申請左張中銀信用卡
希望同大家齊齊供66

冇返5年都唔好升

如果經濟衰退分分鐘會差四五年。要預留彈藥慢慢供

keep住供 最好熊足5年10年
得閒就炒下波幅

1半人工供 靚價再一手手入

波幅我就唔洗啦, 最緊要派息穩定

短炒真係為興趣 賺左錢會好爽

本來打算升幾蚊就放 賺一手2638
點知無底深潭
收返幾次息 打和即走算

蝕緊一手2638

自問唔識炒 幾年前人玩我玩
交過學費就算

我用緊3分1人工
另外3分1供緊某出名基金

基金
供幾年個D ?

玩牛熊蝕過錢之後 乖乖地月供算 悶住贏好過刺激地輸

AGGER
就算唔贏 收息都過下引 唔洗葡萄的士佬 地盤佬

吊妳 借D意打大陸字

龍門任你擺 香港運輸界有邊樣同狗鐵一樣呀

我諗要等 月供Po 都無人 個市先見底

呢度活躍到

659 18年勁過66 多多聲

證明獨市生意
如果好似日本咁多間鐵路根本唔可行
多人搞=餅大=鐵路服務質素下跌

支那狗就買中國生物瀉藥支持國策啦屌你老母

659第2個版塊,你呃我呀

６６增長極慢 十年先起到一兩條新線
仲要其實業務已經飽和 唔明點解咁人會供

唔會啦, 點睇呢度成班人都係愈跌愈醒神

咁點解唔揀中電 市場佔個餅又大 息又高d

緊係啦
你日日睇著股價緊係覺得佢增輻慢
維他奶大快活果D你成日唔睇
十年唔開一次來睇
股票活躍排行榜出現左,你又話原來升左咁多,後悔無買
好似我咁合埋眼供3年
唔好睇aastock,唔好理恆指

中電同電能就有得比
鐵路公司同電力公司點比
如果係我,我會將中電每格幾個月息
再放番落鐵路度
咁就有得玩啦

如果真係見底 應該仲熱鬧一輪

丰你老母臭閪咩借啲意打殘體字

0669點睇

維持到幾多年你估

見加息週期開始, 公用股而家估值咁高
有冇人會開始供少少1299
今日跌左咁多

如果新手係咪開南商好啲？
除左3年免手續費 係咪同中銀無分別？

仲講加息周期？而家已經係加息放緩

823諗住減供， 供多隻 , 5定11 好

諗緊5仔未來仲維唔維持到派咁多息
感覺佢已經唔會再增長 如果派息又小 唔值得
想供煤氣 同中電 11個價好似仲係高

仲供66?
供隻可以戴上手既66好過啦

如果你話11價高，咁 2同3都高啫

你覺得11幾多叫合理？

里昂發表報告，對香港綜合型股份最新評級及目標價如下：
港鐵()｜跑贏大市｜44元→45元

其實依家已經4厘 差唔多了

11 一直以黎 都有Premium

我覺得股息率 456咁計
11 4厘
2388 5厘
5 6厘

都是合理價

但要小心有機會減派息

11無意見
5不了

講真
你依家入
下年如果盈利keep住年度增長既話
個息應該去到4.2
2388同上 依家都4.5 下年隨時去到4.7 4.8
11，2388同5仔最大分別在 仲有增長空間
你睇5仔個派息比率都知佢頂唔到個息咁耐 同埋個息口依幾年係0增長 相反11同2388 個息keep住有增長
依家5仔6厘 可能過多5年佢個派息都係一樣 但我相信11同2388個息到時隨時已經超越左佢 個息率會反映係佢既價格上

信大行就死得人多啦

大行調高即係走貨

大行價75折先叫平囉

2015年2388最高去到5厘。可作參考入市位

龔蛇有MON POST
想十年內將資金變大 唔想淨供盈富可以咁做｜龔成信箱

國泰燃油對沖 幾時完？

2019上半年

個post市愈跌愈推得快

跌 月供可低價入市
升 月供股票賬面賺

梗本點都贏

1052點睇？

見到i巴咁撐66

香港人既負資產

大股東 ＝ 政府

佢唔明要踩先識升
好似3仔咁
個個踩係妖股
個個話剩係得煤氣業務 話只要冇人用煤氣就支持唔到股價／紅股
咁就會越升越多

咁真係冇人用
新樓冇煤氣
屋企用緊電爐煮食

其實435而家都算平 諗住加供

之前跌左好多

無增長股又有風險股買來做咩

不如供66 香港之子

1號仔最近都跌左幾多
跌到差唔多有四厘息 夠防守性
各位覺得值唔值得供呢？

現時組合 1 5 12 1038 1211 1928

前年10月qq升到如日方中個陣3仔只係14.5咋
唔入就笨

新手想入坑
追過下post
想均注月供以下呢幾隻
823,3,5,1211
諗緊加唔加多隻293
請問以上組合有冇問題

計落條數3仔派息率都幾跨張
一年派當2%息
再加10送1 即係送10%
total 12%息

雖然講就係12%息其實係公司割出嚟
但佢真係keep到股價平穩發展
真係好撚和味

燃油都跌唔少 唔見航空股有氣色

係就係 但一出事就
始終pe太高

293要等佢出業績 賺錢就會彈上去

預下年

我都打算今個月入
但想主力增長先
823 1211 同880

唔理你買咩股

唔好玩哂銀行股啦 賺息蝕價
2019年冇人玩銀行股啦

諗得咁美好?
有冇諗過你隻5仔
同恆指上落唔差太遠
即係好危

我睇左佢xx年 宜家個價位靚
我大手入一年後應該會賺xx%

<<<<<投機失敗者節錄

匯控派息仲多過賺既錢，買嚟做咩，一個唔覺意過多兩年維持唔到呢個息就仆直

d人成日講銀行係百業之母
有企業 銀行唔會死
買銀行股真係戇撚鳩

蝕撚左唔好上來問點解

諗咁多其實你對5都無乜信心 ML好過 真心建議你
唔係都係輸多

呢度D人成問 xx號好唔好
睇著個股價買 根本諗著短炒一獲走人

問你匯豐同恆生有咩分別又唔知
間公司每年最大份收入係乜又唔知
每年蝕緊幾錢又唔知
成日以為個個講=一定唔會死

恆指今開先跌100點

參考我昨日對778 睇法
有人話我燈神DKLM

市旺823 市差778

靜啦 一陣間又一大班專家入黎話財技黎on9先貪紅股架喇

小弟今年22，想月供股票～一個月供4千想問供邊隻好🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️對股票無咩認識

供落我戶口

當佢永動機咁玩

死果日都唔打算賣

宜家好似無乜人無2 中電？

11 係咪無人供

退休果陣就年年賣 10%

有綠字咪得囉

緩慢增長:66,823

兩母子都有供 不過5供多d
月供倉 輸 5 11 1038 贏 3 823

供003 11 1038 得003係正數

Wow
11差兩蚊就52－week low
都唔知有乜壞消息可以收埋咁耐唔講

一樣
落到$165我啲11都要輸
而家得3 823賺

除左冇供1038
其他一樣
3 5 11 823

有冇人供66

因為呢度啲人兩年前買
而咁岩呢兩年派完後又keep到個價
到時一keep唔到$16佢地會出來話啲人貪紅股係有問題

供咩好? 有823,2800
3因為無股價玩唔夠刺激

Sorry lor ching

435一手5k姐。見跌得多間唔中就加番手

要刺激咪過大海推幾口大細囉
玩月供但想刺激做乜春

幫我含原諒你

11跌左好多但未夠吸引
2016年最高息果陣約4.3%。等到$160入番手差唔多
月供就繼續唔洗理

又可以放第一頁笑話集

唔好笑 你地成日針對我

你咁出位
好難唔講你知

好難唔講你

繼續跌

11 823 我都另外SP左 睇下接唔接到貨 接到就拉低平均價 接唔到就當收息！

好方法。我又sp下11先

我SP左5同388

岩岩sp 左11$160 同388 $200各一手。 收600舊

SP=?

有600咁多？你put 今個月定係下個月？

係下月。唔記得講
今個月入夠貨廢事買住

66撚有增長

又要問ok-i

sex partner

我SP一月 5@60, 388@200, 388@192.5 各一手
咁樣都係收500幾

淨睇車費囉。岩岩月票先俾佢加價

賺息又賺價

月尾公佈業績

i-vtec:我話有增長就有增長

我想入貨呀

9千蚊就有啦 好難咩

諗住供3同埋823

Sex partner

我都諗住供3仔4000 供到無十送一先算
跟住選多隻供4000

咁多錢接貨

我諗就算要接都唔洗接晒3張掛 就算接晒依度都唔洗7萬
如果匯豐真係跌穿60蚊再睇洗唔洗搬去下個月
其實心中接貨價係57.5，即係7厘，不過premium 太低先做60蚊

劇本又黎 日日陰跌到11號

乜唔係通常到11號就扯返高,12號再跌過

2318

係時候了

揀咗中銀要長供，轉倉好貴

呀婆老師
如果唔想睇住個市
係咪all in 哂3仔就得
十送一好似真係好吸引 依隻妖股

呀婆老師：

1）煤氣(0003)是有質素的股票，已經可以進行月供，但不可以集中一隻股票，要分散投資，例如你可以供盈富（2800）、金沙（1928）、港鐵（0066），是較適合的，你保持月供就得，長期進行。

我地只能計算到現時股價，想對企業的平貴情況，無法預測股市升跌。佢的想法是等個市定翻先入，但如果到時股市升左，你就要同較多的成本買貨。

正因為我地無法分析之後股市的走勢（我亦不相信有人能分析），所以用分注買入的方法，是最好的。

至於你朋友說的月供，是錯誤的，應該相反，當市況較貴（例如好多好消息時，就應減少供款，當市況平，即是好多壞消息，大市好亂時，反而應保持去供）。

股票是長期進行，例如5年期，咁你最希望的，是這幾年供款的時候，股價大跌，令你可以不斷掃平貨，之後到5年後大升，這是最有利的。

因為整件事都是一個長期的計劃，只要企業的質素不變，股價下跌是一件令人興奮的事。所以，你只要保持進行就得，建立一個平衡的組合，長期進行，不要理中短期的股價。（對照龔成信箱：Q6828）

冇十送一股價會反映番
咁就唔再係十幾蚊
升幅直接顯示係股價度

有無link?

我搵到啦! Nice. 機會來了!

供一定係最穩陣
由其而家所有股票都係跌
差在跌多定少
慢慢供就一定越買越平
費是一炮過買完後就日日睇住帳面跌錢

我都等到$160要開始一手手買貨
跟住每跌十蚊又買

岩岩比個經紀fd屌,無時間睇就唔好搞咁多野,買十手66等佢五月派實物再每月供1萬算,但我想供,巴打點睇

美銀美林發表報告指，今年對港銀而言具挑戰性，該行經濟師預測本港經濟增長將自去年的3.3%降至2.2%，並料本港樓價於今明兩年跌10%-20%，將拖累按揭貸款需求及抵押品價值下跌。港銀易受宏觀經濟因素影響，料貸款增長將放緩，信貸風險亦將上升。雖美國加息可支持淨息差，惟對樓市將造成進一步影響；倘美國不加息亦會對資本市場及港銀淨息差帶來負面影響。

該行維持港銀去年盈利預測，降今明兩年盈測2%-11%，主要受累於淨息差以較低幅度擴闊、資本市場轉弱致收費減少，及對於信貸成本預測更審慎。該行降恆生() -4.500 (-2.601%) 沽空 $1.14億; 比率 32.822% 今明兩年盈利預測7%-11%，目標價自234元下調至178元，評級自「買入」降至「跑輸大市」。

照供啦 66 好野黎 計我話手動仲好 一手手入 每個月收入3/1 入佢就最好

又推港鐵 寧願搵鏹水洗屎眼都唔供港鐵

走數條撚屌好煩
你唔理佢佢都要咬實你

巴打唔建議假如有錢剩都唔好頭炮大手買入拎左送既部份先?

之前話加息銀行股就昇結果跌到仆街，而家話唔加息又負面影響，即係加唔加都跌到仆街

sorry

如果跌到160你就會買一手的話為何不先SP 一月恒生@160，到價就接貨，唔到價就殺期權金呢（其實到唔到價都已經食左舊期權金）

開始覺得你煩 想block鳩你

大行報告都係得啖笑

short put要去證劵行開戶
我得HSBC acc.
冇期權玩

屌
我上月月尾先開咗月供計劃
以上優惠係咪無我份？

好後悔冇係$21x賣哂11而家先再買番哂啲貨

其實係任佢up je
基金要洗倉就死
今日11好高沽空率

sad
好彩手續費佔我1%
唔算太高

無份了

竟然冇人睇月供優惠細節
其實最尾冇乜著數
幾時退點退又冇人睇

係唔係有咩魔鬼細節?

有無巴打有供700
定係狗也不屌

考慮緊再供多隻潛力股
但唔鍾意1211

唔會考慮66

有3,823,5,388

即係$50按金，之後先退錢

其實都有缺點既。接貨日只限結算日。如果做一月或二月sp. 未到期跌接唔到
好似十月咁388穿過200 但十月尾已經上番去。機會有時得一陣

月供SP 兩邊都做 點都有貨收到
同埋依家叫做 熊市 入唔到未必唔好

一,用張紙列下就明600唔係即退
而且分期退比你
而且你中間斷左唔比你
你留意下要供幾耐先退到全額

二,搏d人供大個款

三,你付出一定比收番小

收左錢先之後退都叫魔鬼細節？

係。配合埋月供我覺得呢個方法都幾好
當然要有自制力唔好short大左

一 月供得幾個月就唔好玩月供
二 供大個款咁又點
三 all in 66 收息收到笑

大行報告睇完當參考就算啦，間間分析都唔同。剛加息果陣都有唔同睇法，同一件事，有幾間話利好，有幾間又話唔好。

開得月供戶口其實唔會在意呢600蚊
反正你都係要月供
我計你每個月最低消費比50蚊

1-6個月你比左300蚊
第8個月退番300你
你會拎呢300去繼續
供剩餘果6個月為左拎其餘300蚊退款
之後佢又退番300比你
而你又會將呢300蚊放入月供

其實係零和遊戲 你冇得冇失

睇下有無on9 call你

電訊盈科(股份代號:0008)【香港·2019 年 1 月 3 日】電訊盈科媒體宣佈，奪得英格蘭
超級足球聯賽(英超)2019/20 至 2021/22 賽季的香港獨家播放權。

月供10000，買哂落288 豬似股好唔好？
派4.5%息都幾好

無得無失就夠啦, 你本身係每月失緊$50喎
btw, 要免手續費緊係揀南洋啦, 免3年, 每個月回喎

搞到我又諗返起狗鐵主席$50都計到咁足嘅月供笑話

好高風險。單支已經有風險。仲要豬肉股

288 業務國際化
主要歐洲同美國
亦會用當地貨幣結算
兌率有影響

而且受原材料(喂豬)價格影響
今年收入上升但利潤減少
如果為4厘息搏要諗諗

請問有冇人比較過月供股票買入價同正股價格相差幾多？有冇話邊間行(中銀/ 一通/南商)個價好啲邊間差啲？

以一通碎股板為例，個價好似都差差地(不過唔知月供個價會唔會靚啲):

今日下午
2800正股價 25.15
一通碎股買入 25.479
一通碎股賣出 25.03

有冇人有中銀/南商碎股價可參考下呢？

中銀/南商賣點就係市價估碎股

x2

中銀冇得買碎股

有冇買入價參考？
似乎買入價個影響大啲，因每月都係當碎股買入。
個賣出時儲夠一手手的可用正價賣出，用多只有499股碎股(以2800為例，每手500股)

我係預左所有SP要即月接貨既心態黎開倉，所以開倉既張數唔多。

有冇月供價參考吓？例如月供價同當日正股價相差幾多%

你up乜鳩呀 點會係冇得呀
咁我拎完個600 唔撚供 係未贏哂

一樓有

正啊屌 當2月尾渣打加手續費之後
因為手動月供成本都好貴
就轉去中銀月供

轉得中銀咁點解唔轉南洋呢?

南商正啊

我本身全部野都係用緊中銀. 中銀唔係成日有12個月free. 南洋既3年free原來2016已經做到依家. 係中銀供1年, 之後再去南商供都未遲. 我估佢會繼續free 3年

1月到3月推廣期
寫到似係跟第1次set果日計
我12月31號開中銀戶口係咪都有？

推廣期由2019年1月2日至2019年3月31日(包括首尾兩天)(「推廣期」)。

1月1號開戶都無優惠. 12月31號既你呢....

佢係寫設定月供plan
例如有個用左中銀戶口十幾年嘅舊客
佢冇月供過
有冇呢個優惠？

btw 1月1號銀行假點開戶

點解龔成會出到名？

十年比你買大藍籌,你點玩都贏啦
十年後D股票無得玩

無, 新設立月供股票戶口先有

因為扑中隻股票 廿幾歲過百萬身家

下個到我

有無講邊隻

屌你老母 垃圾中銀 我上個月尾先設立完

50蚊是但啦

i巴會派翻比你，放心

主席啱啱加左車費 會用嚟派返畀大家

有冇巴打除左有月供
會留意D價錢唔貴但有派息既股

"此優惠只適用於推廣期內透過客戶於中銀香港的證券賬戶(包括家庭證券賬戶)(「合資格證券賬戶」)設立月供股票計劃，並於2019
年4月10日或之前成功繳付首次供款(包括以證券結算賬戶或中銀信用卡供款)(「首次合資格供款」)，且在首次合資格供款前6個月
內未曾以該相同的合資格證券賬戶為月供股票計劃進行供款的客戶(「合資格月供股票客戶」)。"

識睇一定睇條款 應該有得拎, 無話定要新設立

你地真係閱讀0分, 都話冇
如果有,你地比番50蚊我?

且在首次合資格供款前6個月
內未曾以該相同的合資格證券賬戶為月供股票計劃進行供款的客戶

你覺得呢句係點解?

月供得嘅都係儲錢 5年之後舊錢都唔會比而家堆波幅影響得太多啦

同你拎優惠個供款相差6個月內未供過款

同上個post 個平胸保險妹爭飯食

其實巴打都啱
中銀月供年幾先
之後再轉南洋都未遲
同埋睇上面有巴打講南洋個買入價好似唔係幾靚

係. 如果我12月開設左月供戶口而且已經供左第一期. 咁仲可唔可以享受呢個, 必須係1月2號前有6個月都唔可以用該戶口供款既免佣優惠呢?

沙中線紅磡站擴建月台鑿石屎檢查到多條鋼筋接駁不合標準，月台結構安全存疑。學者表示，沙中線紅磡站難逃拆卸重建命運，估計港府將再一次以公帑墊支數十億元的重建工程費用，但礙於事件責任存在爭拗，涉事各承建商勢必互相推搪，港府即使提出民事索償，隨時虛耗十多年才能成功「回水」。學者斥事件反映港府高官疏於監管工程，理應被問責撤職。

1. 港府將再一次以公帑墊支數十億元
2. 港府高官疏於監管工程

學者都無指責港鐵

12月就肯定無, 當你2019年4月10日先供, 者係話由18年9月開始,你個戶口就未進行過月供股票供款

跌到11號thx

岩. 即係你可以戶口有月供股票. 只要你6個月前無供過就可以享受優惠

係 所以個promotion可以吸到新客同d無玩一排既舊客

唔記得係1211定中海油

網上叻過佢既人大把 想唔想出叻就另一件事。來來去去都係講果d野 真係呀婆都識背

咪係,比6800蚊上堂
不如上來呢度睇,呢度唔洗錢添

咁投資既野真係來來去去都係果D 唔通有D咩新發現
平心而論 佢講既野真係岩 搵隻優質股買入並持有
好過出面D財演教你幾個價位就走 又睇個勢追唔同板塊咁

咁我都認同係岩 同埋係人都識。不過講就易 做就難

佢係俾d新手完全唔識既睇。身邊有好多fd都唔識投資/亂咁炒。特別係做老師果d人工又高拎住舊cash放銀行
龔老師係幫到呢班人既

如果唔係龔成 我應該將所有錢擺哂落銀行就算

幾十萬擺左十年八年了 唔知做麥鳩 小左幾個dou

你有錢 講既野就有人聽嫁啦

係呀。有錢人講咩都岩。你係窮撚講咩都錯

已forward上面所有msg比龔成
下期各位見報

月供得多
已經培養左唔再睇個價
反而睇可以買幾多股
收息都係睇個股數
多謝龔sir

我真係識背啦

已經見識過

呢度有無人供龔老師推隻1928？其實有d風險續唔到賭牌or續牌條件差好多

近呢一兩年 因為升/跌得勁
我都轉左睇 每年 股息淨增長 同 成本息率增長 多過 市值同成本價了

補充 單睇現價其實唔全面 我兩三年前買既823 成本息率 其實都超過四厘幾

yes 所以愈早持有 成本息率愈高

月供耐左 就愈來愈唔想揸cash 好想變哂股票

靠積蓄過活中
份糧去哂股票

股價合理股價計算
股號:最貴價|合理價|最平價
823: 95.68 | 76.77 | 76.95
66: 45.73| 39.7 | 36.83
3: 16.45 | 14.11 | 13.19
11: 210.64 | 184.04 | 170.20

d數點出

i巴話咩價就咩價

原來南洋都係要2019年4月之前開始月供
照咁睇轉去南洋好過中銀喎

你地班人狂推post痴線

有冇人試過中銀網上開立證券戶口 揀完主帳戶 出現這不是有效的結算帳戶？ 港元儲蓄戶口係咪唔可以用黎月供？

無恥地乞食
想加入南洋月供既 可以幫下小弟用呢個code

H13287635
俾小弟食下推介

我試過同樣情況

因為你有一個戶口長期唔用
你打去問
佢會教你點樣close個非常用戶口
之後就開到ga la

仲後生 潛力gogogo

唔好燈死佢⋯
我求你丫

以續牌情況計27穩陣過1928。始終華資唔會唔續。但貿易戰美資好難講。我會揀27
不過兩隻現價都貴 賭股某程度係經濟陰晴表已預早反映中國經濟情況。我等緊3字頭先入27

近排好煩

1 確定新卡 上網要做多步啟動信用卡
2 入錢落去照計積分
3 提早入定錢 會當CR 間接增加信用額度

唔係9up 有數根據
你見d價都在合理範圍
823, 11增值空間大
煤氣現時偏貴
港鐵未去到最平價位

823最平價貴過合理價？

代表宜家個價未算貴
仲有潛質上95蚊

中銀月供日穿唔穿到245

哇哇

供多過24個月已經免緊

所以咪要月供 分析根本靠唔住

穿穿穿

要自己set 嫁（係電腦度set,手機冇得set）
因為你有多過中張中銀信用卡，所以而家應該剩係show 得第一張

唔好月供啦不如 隨時可以買賣

財技 同 內房股 又爆上

7，8號中美傾完 唔好又夾幾百點呀

今日又唔跟趺

媽媽個市我唔Q識玩
以後月供算啦

823

妖股會否創新高

咪又係升一日第二日跳返。不停重複…
成個2018都係咁！
月供真係永遠贏

D reits近期好強。435，778，823

回落左好耐啦
年頭升好正常
周期性股

匯豐月供可唔可以用信用卡？

我地係客服？

乖乖地月供啦 day trade比人夾爆

學你個名話齋，你鐘意啦

做咩事升咁多

夾死做淡個班

我地都係淡友 長淡個隻

睇淡友POST真係好辛苦,秒秒睇個市
之前玩左輪牛熊都真係覺得太辛苦

月供先係皇道 只恨自己唔夠貨

金莎主要做澳門本地生意 靠賭博+客房
銀河靠分銷建材至大陸同香港+賭博

潛力+盈利增銀河大過金莎
你見到銀河近3季業績上升
而金莎無乜增長

27長遠勁好多
賭收 靠人頭
銀河仲有兩期起緊

金沙限死係澳門
銀河仲可以炒佢去日本

823鼓動是愛

d公用股痴撚晒線，越買越少股
大家會唔會停一停斷幾期睇下點先？

我唔會 最多減供 等個價回加供

本身供幾多?

日日都望大插 跌兩日升番一日
真係唔月供都唔得
唔知點入市

突然見到個正常嘅i巴留言
不過都唔該哂先

你就唔正常

11 跌到幾時

大芋

老師，我想問下問題:我同3位朋友每人每月500夾錢買股票，呢個動作都維持左有10年，最近4個月前加多200，依家每人每月供700，因我不太熟悉股票，其中2位算比較熟啲啲,多數由佢地做買賣。

。。。。。。

11同2388 free fall

目前價位都幾低

823 又要挑戰80

金沙勝在高息

金莎主要靠朱古力生意

但佢嘅高息永遠被限於中國澳門
你個鬼國啲政策㗎啦

最高79.9

快啲跌

中國人壽

700蚊

好癲點供啊

1211
周大福（好似係）
同埋儲錢耐性

823 $80

i巴點睇

80.1

80

衝83

i巴還好嘛

出左去買漒水

早個星期38蚊低吸左12

你試下去中銀網上銀行電腦版
個人設定》賬戶管理
剔選你新果張恆地卡就得

信用額可以打去叫佢加

有冇人有供17

一股823都無，行入823商場好內疚

無資格行入去。出番去啦

做乜倒我米

想問下 展展 佢做咩事 就黎到月供日 有d擔心佢

港燈升下升下又上番8

唉823愈供愈貴

823升得重狼過霉氣

之前好似好多巴打 76話 823高位走左

梗係叫佢入去買野啦

今個月供$6K 0011, $4K 0823
823賺幾多 11就蝕幾多

一百蚊先走都未遲，賣左買唔翻

你岩。sorry

你又係$215冇放呀？
好後悔

月供我無所謂
如果1手咁買就肉赤

未走
但佢會唔會好似11咁跌返轉頭 等於冇賺過

呢隻玩法已唔同左
以前市場俾開約4厘息去trade. 但近兩年已得3-3.5左右
但以前PB亦俾開接近1。近年得番0.8-0.9左右
商場物業大換血+發展國內+回購
已經唔知點睇去到咩價 不過呢隻點都要有d貨底。從來唔贊成沽晒

因為lump sum細？
就算$215放都賺好少所以冇所謂？

賣野 同 回購 令到以前既估價模式 改變左

姐係玩財技

供緊2 同 823 分別2k 同3k, 今年開始想加供隻27 (進取型） 2k, 共7k
點睇

但其實係商場響高估值賣出係好事黎。要keep番分派一係回購一係買番野

11 同 315 都free fall緊

3 823
真正強勢股
11已死

死左了
強勢左一年
自從十月開始
日日跌就跌死左

但佢賣野既時機真係好好 市頂賣走唔少野
2018 好彩有佢頂住個倉
P.S 冇月供佢

等下星期一二反彈放撚哂佢

供11 好定27 呢 雖然唔同板塊

both

岩啦
放哂佢換823
而家佢咁無敵

已經有2同823 想集中3隻

一睇今日個市 隻隻股都升
11仲創新52－week low就知唔應該買11

月供起倉愈跌愈買
當你供到低位$130 之後彈返上黎都咪話唔過癮

我已有幾十萬貨
如果升到$215食哂而家先重新買仲好

跌到執笠咁款
隻隻都升
佢仲創緊新低

睇你對佢有無信心 18年頭 領展都跌過 一成幾兩成 去60蚊邊

比823推左我個倉上去

以息率計。2016年2388去到5.5%。11 4.5% 現價對比都未算恐慌
純粹之前升得太多

見識左今日升市都洗倉洗到咁
冇信心
hea佢係度收息算 唔再買貨
之前仲諗住160買 而家都係放棄 唔覺會升得番
只會日日跌

All in 既我直頭大爆升

睇好中國經濟供銀河
銀河最大盈利源於建材料提供比大陸同香港
睇好環球經濟就恆生
兩者都有增值空間。

賺錢能力:銀河 > 恆生
收息:恆生 > 銀河

所以龔老師話銀行股只能佔倉位三成就係咁解
嚇都嚇死你

我五成
唔係嚇死
係後悔冇係高位take profit
而家等於冇賺過
心理好唔平衡

你就好啦
我買左隻爛鬼恆生乜都冇得賺

四叔發威

上年年頭72.1入左2手 有一期跌到62 帳面蝕1皮
而家算守得雲開見月明
希望佢keep住上

進取 388好過喇

之前放左823果啲有咩感覺

等佢跌囉

同我當年 77蚊走左 2號 佢跌到落 70蚊無買番 從此呢隻股再買唔番 仲未計股息

本佬咪講左823鼓動是愛嚕

電訊股

823 惡過撚

836潤電幾高息 定中電好

潤電受大陸加價管制,但業務穩定
中電有加價空間,外國有業務,有增長空間

白色巴打供12 又想供17 ？

唔係 我見正苦咁多項目益佢 睇下有冇人供佢

中電價位有d高 好煩惱
暫時 就入435同 3仔先

留名
今個月開始供四隻 3, 823, 1038, 2800

到底1038幾時先生性

種樹

呢度 跌活躍 升更活躍

今個月開始種

唔該哂

11好波 倒跌

好

聽左X成大師講供恆生 、中銀同長建
輸到仆街

823 升高過洗屎忽4蚊

今年新管制計劃
電費盈利雖然減少,但係每戶燃料費度收番
變左無減反而加左
繼續劏港豬
而且政府話會補貼, 港豬緊係唔錫著用
到時見有補貼就用多D電

整個計劃減電費變相無減到
而且中電大陸同澳洲盈利增長>>>>>香港
中電WFC香港

你咁正常做乜春

中電 煤氣 領展 港鐵 不嬲都係吸血大魔怪ga la

供左幾耐？
熊市個倉紅色好正常嘅
睇遠少少 基本面唔變 總有日會賺返

就黎3年

你3揀1 繼續供

港鐵50位置沉降需長期監察 逾半幅度惡化西鐵重災

最近推post 快到追唔切

都未入到入貨日都爆pos

班次頻繁係咁, 香港愈來愈多人

應該呢幾日就爆

姐係你推中電

畀我揀就供長建
公共股穩定性高啲 派息亦有增長
近大半年股價表現係唔好 但基本面無大變 李家自己都有增持
如果真係睇長線 依加更加應該繼續落去
種樹係要多啲耐性

6仔電能已變為提款機
基本上拎哂錢去投資外國能源股同買2638
只能靠投資賺錢派息
已經完全係一隻金融投資股

月頭咋大佬

差唔多啦 好快有人買幾時扣數 扣唔到數果d

我就係靠哩度唔使靠攻城

咁係早左少少開1月post嘅

想問下HSBC月供係咪仲未有e-statement，要收信?

咁要派6000比咁多位巴打啦

多謝。

不問價加供

我隻823 得140股，均價75蚊。 佢今日升到80, 今個月停供好，定供少啲好？好矛盾。。。

呀婆老師：
你選的是優質股，不用理會短期股價波動，你要記住，月供股票要持之以恆

無呀

今個月我供緊兩萬添 正股驚閪

得果一皮野，驚西咩
我就決定加供喇，你呢

牛市來了 劍指3幻3 還加供嗎

冇所謂啦 要挾既 好似今日咁 都係冇仇報

要認真諗下今年點供好
撚狗市又過山車

請問中銀信用卡係申請邊一張？I-card?

邊張都得

8號朝早cut
我都係當7號最後一日轉指令
咁就唔使煩

最尾一句

今年繼續盡自已能力加供。
留現金多數唔知洗左去邊⋯

月供po多數臨月頭熱鬧
月中至尾沉
為何宜家日日有新REPLY看

因為有鳩鐵主席ok-I

夜期升到hihi 睇黎一通要用生命值硬接

牛市真的來了

又係引散戶落搭既牛三

尋日都仲諗緊加供，今日已經升返晒

中銀用現金月供 係咪將啲錢放落儲蓄戶口 set好月供計畫
到時到候就會係儲蓄戶口扣錢嫁啦？
會唔會話要將 儲蓄戶口嘅錢轉落投資戶口？

轉落投資戶口先

中銀仲有啲機會 一通既話 除非侵侵講幾句啦

已轉 thanks

點轉嫁

轉賬去你戶口幫我投資

上市到而家呢個迷思已經不斷有人提出

月供都驚 不如cut戶口 去入定期喇

展展係最熱門月供股 (沒有之一)
臨近月供日 大芋一定夾高佢 當我哋月供老散係ATM啦

中銀香港集團人氣排行榜
不如加埋係第一頁

個表長期都係呢個排行

呢度最少人講既建行 成交量大幅拋離其他

龔X 成日話2800 係平穩增值股， 乜呢1,2年有增值過咩？ 股價又唔見佢升，成日係25,26蚊浮沉

16年廿蚊升到18年 33蚊 你唔講 十年前得十幾蚊 升到依家廿幾 咁都唔叫平穩增值？ 呢兩年買2800係慘啲嫁喇

升到$30果陣你訓左？

其實咪即係第一頁推個幾隻

唔好怪佢 可能岩岩放監

指數基金係咁嫁啦 儲夠貨
一砲劍指到3萬3 個陣咪放得

仲有未計息
睇etnet互動圖表好d會扣埋

你地D MPF買哂恆指同盈富一樣
買多次恆指有咩用..

0066有冇巴打有啲冇咁玩膠成份嘅分析可以講黎聽下?
近排見到咁多負面新聞諗緊落馬加供其他好冇

不如send個email去問下龔老師

個條友噏啲大路野就識，問detail佢識撚答咩

唔駛問啦，以前有人問過佢，佢劈頭實係問你，啲人會唔會因為出事而唔搭地鐵？唔會！加上佢有物業，當係半隻地產股，所以佢係好優質

認真答
最近2枝陽燭收市,2枝陽燭已經食返之前2枝陰燭
最近41.2, 升穿通道繼續升
而且近日交易額減少但股價上升
有望勇往直前

一講66 i巴就出現了
其實都見到近幾個月個價都係升嘅，我自己個倉隻66都仲係綠燈，只不過公司形象每況愈下 長遠睇就
以前就話港鐵世界級連外國鐵路都投到黎做，但以後都唔知仲有冇呢支歌仔唱

都就來公佈業績(3月)
你驚咪停供先, 3月出左成績表再同你地分析

交易額減價升咪乾升
乾升完無支持咪插水囉

不嬲等大戶/基金佬推
我都唔建議你地呢2個月供
等佢3月派成績表先諗開唔開始供好

叫i巴認真分析下

其實月供原意係幾時開始供都得
因為優質股平均價會拉均左
只要時間夠長就得

升完跌返有咩用?

呢兩個月唔好玩住
3月等佢派成績單先
我會繼續供,報價比大家聽

66跌穿40個陣
我有一分鐘後悔過無入
依加我極度後悔60蚊做咩唔入大貓

其實你一個月供幾多落66

I巴all in 66

起跑線起跑靚差好遠
你起點一陣供成43,45蚊你地喊出來
平均價合格點 係40蚊車邊位或 以下
無記錯之前有人成45蚊供供供供 見43蚊再供供供
供到宜家42蚊已經放棄治療
新手未供,3月可以睇埋成績表先考慮供
現時可以考慮 2(中電), 270(粵海投資)

環球經濟未定, 唔好考慮銀行股
考慮公用股避下險
而且就來新年, 基金佬大戶都想開開心心過年唔想搏
可以考慮百足爪股粵海投資(270)
增長力比港鐵(66)強勁既冷門公用股

住過粵海d酒店 咁嘅價錢 爆房一流

但你單身

28歲個年單身

我38~39左右起跑，仲keep唔keep住供好

呢個真

未損手超過10%,其實有得考慮
太高價&太低價供少D
如果下星期再升, 應該減供

利伸: +2.09%, 均價40.41

據歷史表現, 66多是公佈業績前上升

近日亦發現通道將收窄,股價會可能有大改變
以往通道收窄,股票情形有大改

新手考慮玩其他先
供緊考慮減不減供

月供post變左技術分析

i巴都有認真分析66嘅時候

我都打算減供到3月再重新審視

個個當我真心膠

你認真睇清楚 其實佢都係派緊膠 唔知up乜鳩 上面話交易額細 股價升 有望勇往直前

結論:不要大注,等成績單後才玩

補充:
財務報表可以做靚條數呃下你
交易額同股價有關係
技術分析一環;交易量呃唔到人

咁成交細點解有望升

咪係 畫哂圖痴線

有冇人供緊536 8厘好吸引 政府做客仔夠穩

市值得9億 無咩成交量
咁都敢買 真係收息收到死個日

此股個個靜係認識佢電子貿易
關注政府發唔發牌
有幾多個識佢D技術同產品
咩叫數碼簽署方案?咩叫公開密碼匙基礎建設?
點解數碼證書同保安編碼器會帶來收益?

即係咩

Hi 供周大福點睇
黎緊加供66定2800好

供66悔終生

呢句係有啲膠
但佢已經好過之前係唔係都叫人供啦 起碼會叫人少注/停供先

周大福以人民幣結算較為波動
佢現時以黃金產品賣得最多
上年金價走勢一直係咁跌所以帶動左佢生意同投資收入
其他業務一直下跌,eg鐘錶
現時超過半成營業靠大陸店鋪收入
另外,佢亦有買唔少黃金對沖(睇淡)

之前貿易戰,反映黃金避險失效
多數揀債券收息/兌現金(eg日元)避險
唔會好似以前咁個個衝哂去買黃金
對周大福投資對沖有利
大陸佬香港人最鐘意金條,金價跌一定會買多D
對周大福營銷多D

現時金價有少少上升
留意人民幣+金價走勢玩周大福好D

一個禮拜就爆po

依度變吹水post

今個月開始供3, 823, 1038 各2k

減供呢

呢2個月盡量唔好太大供
始終臨供佈業績

呢到有冇人有供緊美股?
想問下你地覺得而家係咪入場好時機?近半年都跌左唔少，定等埋侵侵與維尼90日之約之後睇情況先開始好啲?

買3倍etf 發過豬頭

我想供VOO同QQQ呀，不過呢排美市好撚chok唔係幾敢入場住...
巴打有供緊?

SQQQ分注入 冇得輸

我諗住玩長線喎 short佢長線咪食屎

270 正野黎。08年後年年加派 加上管理層話會改派息政策增加派息
2仔現價就有d貴

業務:
水務(穩定)
電力供應(穩定)
公路收費(穩定)
酒店(增長)
購物中心出租商鋪(增長)
內房發展+收租(增長)

最近國際經濟不穩
270好選擇
270主力中國內地發展, 較少受國際影響

270都算屠港豬一業務
幫香港處理污水同供水問題
而且單靠香港幾個水庫供水根本不足
近年天氣不穩定,落雨量亦不足,水庫一定唔夠水供應
起個新供水廠起碼十年廿年,成本時間高
輸東江水係一個穩定合約,好難死

好想跳66船轉供270

其實66點衰都有正苦包底, 跟本冇得輸
3線齊壞都可以罰幾百個就算

只會越用越多 香港無乜可能有新水廠
仲有越黎越多大陸人落黎用
佢派息又年年加 仲多過中電

冇得輸 唔代表你會賺

股價反映大市場對公司睇法
之前有人話港鐵好難爆升
的確係, 佢只能賣地比發展商+加車費賺錢

打短樁事件,基本上我身邊冇人提過
大家靜係討論車費補貼
有冇D路數可以拎最多車費補貼

你係google 試查地鐵,MTR,港鐵
基本上最多人search都唔係D負面字眼
你再搵沙中線,差不多去到尾先見到沉降,鋼筋字眼

佢醒在用香港水務合約錢
拎番大陸發展其他事務
而且屬廣東省政府, 又以大灣區口號發展
合哂香港領導層口味
呢張合約根本好難死

但佢率息差過2仔

點樣差過?
大家收益,派息差不多
2仔派息已穩定無可能大增
270正在發展中,有3厘,而且利息日後會有增加空間

下月開始停供66, 舊錢用黎供其他算

個增長唔同，270亦講明之後會加大派息

蝕好多?

增長放緩先岩岩開始

@43.04
再溝都睇唔到前景

無前景,只能靠穩增

我都換馬供270算，66真係冇乜信心再玩落去

供新創建

有道理, 雖然2仔息率仲係高啲, 但270增長大好多

270依加個價 唔平？

如果已經供緊2同1038仲供唔供270好?
成3個公用版

睇到e度既風向，就知道係時候供66

270都唔算太公用
佢宜家轉緊型玩內房發展+商廈零售收租
最近收購左間內房公司

每月買兩股qqq

其實想問下手動月供嘅話你係點決定幾時買?
例如係定好每個月第一日開市就不問價買，定會比較下大概咩價靚仔先買?

每月定一日，開市冇耐就買
同供港股一樣
有需要就加注

大陸股 不了

// 6年前高調殺入香港市場的國產比亞迪電動的士，原來已悄悄撤出香港。最後一架比亞迪電動的士用家、西北區的士司機從業員總會主席黃永忠向《蘋果》證實，他於2016年購入的比亞迪「e6 400」型號電動的士，因2年保養期已過，換電成本高昂，加上轉做私家車需要繳付28.7萬元稅項難易手，2至3個月前已當「廢鐵」售予劏車場。//

龔蛇老師

點會冇 水務署有起緊 仲有海水化淡

張合約係關乎政治問題
就算起好左化淡廠都係繼續永續
化淡廠供水亦不足供哂成個香港水量

[月供股票] 2019年1月 (2)

你班友 推咁快

1